[七一] 有冇人知聽日著咩色衫？

好似只見升黑旗禮嗰邊有講過著黑色，
其他冇講。

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

黑色係共識啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

同問

見民陣嗰邊話黑或白

黑
尋日跳樓𠴱位女義士係著黑衫

坦白講
著咩都無所謂
最緊要行出黎

一定黑
今日班廢老著白色

點解要著同一隻色令到人地係MTR已經知要搵你黎搜

有冇source

聽日咁多人我企定定比你搜又點話丫

民陣最新post 係黑only

都剛剛見到，最新轉咗係黑色。
因為IFC嗰位重傷不治

全架地鐵同一隻色佢全部人搜哂？

大家可以的話盡可能帶白絲帶

人少個D日子